\section{Spielszenen}
Die Beschränkung der Sichtweite des Spielers (siehe \autoref{fig:View and playersight}) ist eine Möglichkeit Spannung in des sehr minimalistische Spielkonzept zu bringen. Damit die Spieler nicht gänzlich orientierungslos sind besitzen die Wände unterschiedliche Farben.\\
Betritt ein Spieler das Spiel wie in \autoref{fig:game_start} an einem beliegen Startpunkt.\\ Durch das Einsammeln von Schatzkisten oder das abschießen von anderen Spielern mit dem Magieball erhält der Spieler Punkte und sein Sichtradius vergrößert sich. Wird ein Spieler von einem Magieball getroffen verliert er Punkte und sein Sichtkreis verkleinert sich. Die \autoref{fig:game_meet1} und \autoref{fig:game_meet1} zeigen das Treffen zweier Spieler aus ihrer jeweiligen Sicht.\\
Der Magieball bewegt sich langsam, kann ein Spieler \emph{weit genug} sehen kann er dem Magieball ausweichen. Die  \autoref{fig:game_attak} zeigt einen Spieler auf der Flucht vor einem Magieball.\\
Die Abbildung \autoref{fig:game_meeting} zeigt ein Treffen von Spieler einer Spielesession.

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{s1p4}
	\caption{Startpunkt eines Spielers}
	\label{fig:game_start}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{s3p1}
	\caption{Begegnung zweier Spieler aus Sicht des Spielers mit hoher Punktzahl}
	\label{fig:game_meet1}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{s3p2}
	\caption{Begegnung zweier Spieler aus der Sicht des Spielers mit niedriger Punktzahl}
	\label{fig:game_meet2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{s4p1_attak}
	\caption{Spieler wird von einem Magieball verfolgt}
	\label{fig:game_attak}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{s4p4}
	\caption{Gruppenbild aller Spiele der Session}
	\label{fig:game_meeting}
\end{figure}